沙田第一城真係好屈機

幾時先再有一個屋苑可以咁樣

一樣咁多支那自由行？

第一城邊度多
城河西先多

第一城喎

點解屈機？

好多人叫咗新城市做第一城

點屈

講d 唔講d
點屈呀

你係咪香港人嚟架？

有得學車？近威爾斯？近大老山？有馬鐵？

又一城？第一城？

交通無敵

第一城成堆支蝗留學生

康山花園就屈機
利申:住緊

屈乜撚？,太古城就屈

咁大圍富嘉咪重屈機
又多野食 又方便

true

太古城先屈
返工近

李家誠先最屈

九龍站先屈機

太古城真係香港人中產象徵

樓主出過港島未

一聽個名就知係中產

Kfc仔 拎架電單車 送一送個外賣 上樓一陣 就比人鎖左架車 咁樣仲唔屈機

遲下 入去救人 d 救護車上一上個樓 落返黎都鎖9埋

朱千雪有間 , 佢老豆送比佢

我淨係住泓景臺都高級過第一城喇

靚商場都冇個

知你好高級啦

垃圾樓都好拎出黎講

好多小學雞

第一城交通好方便 去邊都有東西隧嘅快車...
一站次隔嘅沙田圍表示紅隧真係好塞車

尋日見到架電單車仲鎖緊

又唔撚係講緊高唔高級
上面班人做乜鳩

大圍富嘉係食野同交通方面真係好屈

新界地方屈極有限

一年鎖車鎖成百萬返黎你都咪話唔勁

我住你隔離

第一城又細又舊都吹奏

但好撚嘈

第一城太多人太迫太嘈
唔係住果度都覺得辛苦

美孚

點樣先叫屈機，又唔講
個屋苑好好打？

譚仔都無 渣ga

有譚仔

識唔識錦豐苑

屈機霸主
鎖車神話，上年鎖左成球野